其實唔主動搵你係咪已經代表對你無意思？

個陣話唔想繼續 但係過一排又主動msg關心我
依家又唔理我 好想主動搵佢但係驚比佢覺得我煩
可能佢都係搵我攝時間....

但係真係好掛住佢

搵佢啦 佢都好掛住你㗎
係等緊你做主動咋

直接去問好過自己諗

好似比佢玩緊咁
比心機應佢 又hea返我轉頭...

問佢其實想點撚樣

同問

你自己都知佢點諗
唔好幫佢諗咁多藉口
一係你煩到佢block你
一係就你block佢
之後頹返一排
時間會慢慢幫你療傷

係 知道再搵人就變到好cheap 要忍手

I wish I was special

真係有意思就揾我啦

其實你主動揾我一次我會有信心好多
我係咁揾你我會覺得自己係煩緊你逼緊你覆

對人有意思咪keep contact
如果對方會回覆既
咪當朋友吹下水先
急唔黎既

次次都係我做最後覆果個 主動搵多次都係咁 算啦 忍緊手唔再搵

一樣情況 主動得多驚人覺得煩

樓主你去搵佢啦好嗎

巴打你個名

你同上面巴打個名好襯

快d一齊啦，多d表達啦

分享啦

淡左就會開始負面思想，到時就無左架啦

成日mon住佢last seen...online又offline...

怯算唔算

怯啲咩先

驚太明顯同被reject好樣衰

鐘意個女同事
佢話同我一樣緊張對方
但突然發現最近已經冇再主動搵我
浯搵佢就唔搵我 有時覆都唔覆
問過佢一次 話做緊嘢 對任何人都係咁 會唔記得覆覆
但又見到佢玩ig
平時放工有時會兩個人去食嘢自拍
總之whatsapp嘅佢同現實嘅佢好似兩個人
到底係點

對話間 好似從來只有我關心佢 佢好似冇乜興趣了解我嘅嘢咁 做撚咗兵

我覺得係唔夠愛 一個人幾怯如果你真係好鐘意點都會主動返一次

佢不嬲都唔主動搵我
但搵親佢佢都會好快覆
所以今次我試做主動約佢去睇戲
佢第一句覆就話以為我唔記得左佢
咁姐係點
我無唔記得你啊 係你唔搵我 我驚煩親你啊
利申：真絲

我都想係咁...

可能佢都係驚你覺得佢煩

我揾Crush傾都係咁

唔比signal又唔主動搵好難知對方有冇意思怕自作多情

一陣見到佢 再睇吓點先 一陣滙報 謝巴打先
我怕我ff
因為網絡嘅佢忽冷忽熱

咩叫夠唔夠愛？小學雞呀依家？
我好中意呀但我唔會再主動
我唔主動搵對方唔代表對對方冇意思
但對方唔主動搵我代表對方真係冇意思

點睇主動搵你 但唔講曖昧嘢
佢本身都被動
但我唔知點主動
又驚明示左對方根本無意思

我試過主動搵個男仔... 出街、食飯、whatsap、傾電話... 中間，男仔都有主動... 結果，我表白咗，個男仔就話當我朋友
之後，我一個星期食唔到飯，日日喊...

如果男仔對女仔無意思，希望男仔一開始連朋友都唔好做... 最好我做咩佢都唔好回應，咁我就知道佢真係唔鍾意我！

最近都喜歡咗一個男仔... 我覺得佢好似都在意我，但偏偏唔會主動搵我。係見到面先會打招呼，傾計... 諗諗下，可能又係自己自作多情... 同自己講，應該放手...

見到面又好似冇嘢咁

你有冇主動揾過人先

即刻就見到面咁勁嘅
唔使home office？

唉... 其實我近依半個月已經無諗起最近喜歡嘅男仔... 但唔知做咩昨晚突然又諗返起...
今朝又喊...
睇完你個回覆又喊....

喊乜鬼！喊完人哋又唔會鍾意我！好憎自己

但之前第一個有冇講曖味野

「識到你喺我一生嘅福氣...」

算啦，其實喺我單純啫... 竟然相信男人講嘅嘢
諗起都覺得自己白痴！

有時唔主動搵佢
係因為知自己比唔到佢真正想要既野

自己個人太無安全感
一見到人地ig post下仔 都會即刻爆晒炸咁

知道自己個人太閪會太緊張個女仔
寧願唔再糾纏係到
盡力去多啲唔同既地方玩
做到個樣好多女好多人陪
其實心裡便脆弱到仆街

同路人 兩年前俾人已讀 近排佢搵返我 本身好地地傾計 到我話想約佢出嚟即刻潛水

其實d 人點解咁衰嘅！你唔好再理佢啦！

我想講，分手咗手4年前嘅ex都突然間搵返我，我即block
依加d人可能真係停工停課無聊無嘢做

鍾意咗佢四年 好難唔理佢喎 ching

個陣佢話唔想再繼續 咁我費時死纏爛打 驚佢嫌我煩 就無再搵佢

但佢已讀你，其實已經表達咗啦...
何苦...

利申：絲

嗰陣時我咪收咗手 咪自己摺埋 係佢近排先搵返我

搞到我以為自己有機

唔好理佢啦，次次你認真佢就潛水，根本就玩玩下！

唔想繼續係咩意思

我都唔知 可能係我自己問題 俾太多壓力佢

唔好咁諗，佢鍾意你，會主動搵你㗎
但次次你主動，佢都潛，咁已經證明佢冇心

不如同時間留意下有冇其他人鍾意自己...

我都唔知依家點 唯有做自己 繼續過生活

主動真係好需要勇氣 好想自己可以勇敢小小 但係好驚係假希望 唔想再比佢hurt多次

佢叫我有樣就直接講 唔好收埋 唉
但講咗 九成九收卡

佢話佢覺得任何嘢都要直接 屌

我明，我都經歷緊
算啦，唔好再俾假希望自己，唔好理佢，叫自己唔好諗，淨係記住佢搵你都係攝時間

同樓主煩緊同一樣野,最近係咁做主動,開始feel到自己開始攰,唔想再繼續主動落去,到最後真係唔可以一齊自己都冇咁傷

其實女仔唔主動搵你,係咪即係冇機啦？

男唔搵我既話我就當佢對我冇feel

點睇對方每日都會同你傾計 但頻率有時唔太密
會好快睇你msg 但睇完唔一定覆 但隔1日點都會搵番你
睇唔透sip時間？

隔一日就太誇張，講真有心傾 lunch break, 夜晚抽 5 mins reply 都得，咁都做唔到好大機會做左傾計兵

大家
正當我struggle緊覆唔覆
佢突然搵我
好開心 眼濕濕

不過
好驚傾傾下又比佢hea 9我

樓主 係你就係你既 唔係你強求都冇用啦
天涯何處無芳草 搵其他野做分散注意力好過啦

Agree
自我增值仲好

我玩交友Apps識做個女仔，都出來見左幾次面。睇過下戲，食下飯咁。我毒撚格，好少flirt佢，whatsapp主要講下大家工作情況同埋呢期肺炎啲野。約佢星期六日出來都唔係成日約到。呢期佢好少主動揾我。我揾佢，佢都會回覆我，但通常講廿幾句又斷左...

成日揾佢又驚佢覺得我煩。但佢都肯出來幾次，應該多多少少都對我有好感掛

我諗我要打鐵襯熱

你好耐冇主動搵我出黎喇
但每日又whatsapp我 feel到你都好關心我
最近疫情持續 分開日子番工見唔到你
好掛住之前輪流主動約對方嘅日子
希望只係因為疫症而令你卻步

樓主也加油

係，如果鍾意嗰個人一定會主動搵佢、約佢。

以為自己出po

其實你地係互相了解既階段
互相有好感
就好似你識左個好夾既girl friend 咁

只不過你喜歡個男仔
已經到達可以成為你男朋友既階段
而佢未到你可以成為佢女朋友既階段而已

每個人既感受多少都唔一樣
你點解要一口咬定之後都無可能呢？

佢喜歡你先會同你出街食飯
佢喜歡先同你相處
先會花時間係你身上

佢對你係有意思

只不過你自己實在太多drama
你地只不過係互相加深認識既普通朋友
你倆個係個個階段只貴乎尊重
你咁大反應比邊個都想走

係你自己嚇自己呀
之後再嚇走人

你睇下第三段
你喜歡左一個男仔
你覺得個男仔開始留意你
個男仔只係同你打個招呼
又無端端話自己自作多情
又要同自己講放手
全部都係你自己覺得！！
人地呢？

個男仔只係同你打左個招呼咋
佢仍然係度留意梗你
佢無變過
你已經係個刻自己嚇自己

你身邊既人一定都感受得到
你好似驚弓之鳥咁
個個男仔之後會感受唔到你既魅力
只有壓力

你想別人証明你值得愛
但你先要証明比自己睇
你值得愛

你要冷靜
平常心
你應該咁諗
鐘意你好平常
因為我都有好既一面
先可以吸引到佢返黎

因為你係0係不在乎中吸引佢
你在乎佢
佢就唔覺得你吸引

你有無問過
個女仔真正想要D咩先？
如果你無親身問過佢
你點知佢真正想要D咩？
可能佢只係想要D簡單既野呢
佢想要一個守護佢既人
點解唔認認真真去面對一個人
一個你想陪伴你長時間既人

唔係人人都想要錢、樓、權力ga

無安全感係因為你個世界太細
你咩都驚
好似小動物咁

反正你咁驚、咁無安全感
點解唔括出去
咩都試下

試下識個你覺得好正既朋友
反正你咁驚
識又驚，唔識又驚
試下做D想做既野
反正你做又驚唔做又驚

點解唔試下
而企左係度浪費時間
試下又係浪費時間
企係度又係浪費時間

但係你做
你有機會成功
你有機會進步
你咩都唔做
十年後既你
都會係依家既你

你對自己好殘忍
你一D機會都唔比自己
你唔準自己變成你覺得好既人

你好玩
Playmate
無其他意思

第二個男仔，可能你都岩嘅...

佢係唔鍾意whatsapp/文字覆我，但見到我，佢好主動講自己嘢同近況。佢有講過佢背景、佢家人、佢鍾意乜嘢、佢喜歡人哋點對佢等等。

其實有次都幾搞笑，佢係樓梯見到我，我哋同一時間開口講嘢。

其實我唔知佢喺有心定冇意，佢話佢覺得佢家人叻過佢（因為職業）。而佢家人嘅職業，同我嘅職業一樣...

試過有一次佢喺corridor見到我，其實佢係有野做，但佢企喺度望咗我幾秒，佢就轉身走咗...

唔知呢... 我覺得佢係個幾要面嘅人。試過有次明明佢係記得約左我，我行去佢個位附近，佢望望我，見我唔主動行埋去，佢就見到我都唔叫我。結果，隔咗一段時間，我決定都係主動搵佢，佢先話唔好意思，掛住做嘢無睇時間...

但下下做主動，我真係覺得好肉酸。我唔想搞搞下又好似第一個男仔咁收場。

所以，我都係決定當佢普通人，唔專登在意佢，做好自己嘅嘢先。

1）我都唔鐘意太吹水
我放工都想靜下
只不過女仔特別鐘意吹水
無咩特別

2）見你啱傾同你傾下計
Actually 你要知道
香港既男仔係好少可以互相分享內心世界
因為佢地會被攻擊

所以佢地會同
一D比較接納佢地既人分享
証明你個人係可信
Nice person

3）Corridor 個度
我想知道你有無諗多左？
如果無既話
佢係呢個時間已經開始避開你
暫停投入
你之前對佢做左D咩？

4）你寫到有D亂
佢約左你，咪約會既時候再打招呼
慢慢談心
另外，佢下下見到你都打招乎
係辦公室裏面會招人蜚語
會被人唱ga
超級麻煩事
你為你自己製造阻礙

如果佢真係做梗正經野
好專心個陣
你點解可以咁自我中心
見到你就要同你打招呼
你知道嘛
你咁樣會另人分心
會做錯野
被人鬧ga

以上個件事睇得出
你對社交細節唔敏感
你係唔識睇場合做人
工還工作
要認真做
你地倆個放左工去開房都無人理

但你工作時間唔做野
係度曖曖昩昩
實比人鬧

你一投入
有少少開始唔理別人感受
自己爽就得
完全唔識睇個男仔反應

你咁唔係主動
你係衝動
成隻野獸咁
無諗過策略同後果
唔怪得之la

唔係個男仔唔比機會你
係你自己唔放過自己

你需要係社交禮儀方面進修
去理解
點樣係唔同場合去對待別人

想問你
第二點話男仔驚被攻擊個到
係咪男仔普遍唔會同同性講deep野？
女仔 第一次聽想知多d

唔主動搵你可能係對方等緊你主動搵佢

唔好太介意對方是咪主動 你會諗到好辛苦
我就係一個活生生嘅例子
我男朋友追緊我果陣同熱戀期都好主動約我搵我
但過咗呢段美好嘅時候 佢開始做返真實嘅自己
以前都係佢主動 變咗依家係我要求見佢 約佢 但對方每次出嚟都開心嘅
佢係咪無主動呢 又唔係 少咗lor

有時候啲嘢係相對 佢兩三次主動 你咪主動返一次約人地lor

我都覺... 男仔可能唔喺好鍾意太wordy嘅表達
而且，放工之後佢應該好攰。我估佢攰到唔記得覆我都唔出奇。同埋，始終喺同事，喺職場上唔寫文字，都喺保障梗自己。

corridor嗰度... 我覺得佢似喺想等埋我行過去，但因為公司已經開咪叫佢，所以佢一定要走，等唔切我行過去。(Anyway,都可以係我諗多咗...)

另外，唔係約出街，只係喺office傾d嘢啫...
不過，調轉咁諗，可能喺佢見到我同其他人講嘢，佢就當我未得閒，無專登叫停我。

Anyway, 我都喺唔好ff太多。如果對方喺有意思(無論喺認識下了解下，或者點), 會有明確表示。

多謝你咁有心回覆。之前都灰灰地，依加睇完大家嘅comment，諗諗下，又覺得冇咩嘢。無論點都好，咪當認識多一個人囉。

最緊要，at the end發現人哋真係當我同事/朋友，都保持風度，唔好破壞關係，被人喺個行入面唱衰自己。

你地年紀差距幾大
同你差唔多情況

1)你知道嗎
講野都需要學習
舊社會係對男仔缺乏關心
所以佢地大多都係不善表達
亦可以講
唔知點表達
都無人教過佢地
所以D男人就咁燥
屈住屈住
無得抒發呀

個男仔應該真係開心認識你ga
如果唔係喜歡你
點會花咁多時間同你分享內心世界

又唔你同屋企留下個看更講
夠日日見啦
一出一入都打招乎啦
係因為你唔鍾意佢囉

如果你認為佢攰
就更加要比空間佢
每個人休息回復時間都唔一樣

以我為計---2日(最好）
我亦一來一回message 既啫
唔太鍾意傾電話
一星期一次出黎見面最盡5個鍾
太chur ，增加生活壓力
我實飛

你要知道個原因
佢鐘意你
係覺得係你身邊舒服，無壓力
佢可以做自己
而且有個人接受佢
佢見到你覺得自己遇到知己咁樣
先可以同你分享咁多

你係一個支持同接納既角色
唔係要求同獲取既角色

當然你將個角色換左要求同獲取
就唔係佢想要既野
所以佢會開始保持距離
佢都唔想hurt 你
所以佢無再利用你
佢係絕對可以利用你
你睇下自己幾渴求個男仔既回應
我反而覺得個男仔幾好
佢見自己比唔到你就停
佢唔係player

2) Corridor 個度
嗱！
當你冷靜左
唔再自己嚇自己
你會成件事睇得更清楚
佢無避開你呀！

3）約你傾野個度
都係同樣問題
留意下就可以改善

4）態度正確👍🏻
保持風度
唔好破壞關系
講得非常好👏🏻👏🏻

你公私不分
真係會影響別人對你既睇法
覺得你地唔專業

反而，你地結左婚
佢地都唔知
到你地無意間公開
D人就服你地
因為你地真係做到公私分明
成熟既表現

慢慢黎啦
鐘意你既人
會比機會你
唔好心急
因為無得急

主動搵你都未必喺對你有意思㗎

好buy你最後個幾句
提醒左左我

係呀！絲打！
男仔同性之間有好多競爭同比較
你見球賽，射擊，拳擊比賽特別多男人參加就知
佢地好難會對住競爭對手認低威
因為你內心一認
你現實會覺得自己次一級
要贏人
先要有必勝既決心
要心理上先贏人

我上面係講梗上流社會
男人既競爭

下流社會既男人更慘
因為佢地唔注重社交禮儀
大陪分都係粗人
坦白講粗人就係講粗野
一黎就爆粗
當招乎打
已經係一種攻擊

如果你重同人講心事，弱點
你死梗
你以後唔洗抬頭做人
佢地只會恥笑你，唱你

你唔會好似女仔咁
獲得一絲關懷同幫助

簡單D講
D男仔係想搵出口，求救
咁啱女仔又易開口D
又咁啱D女仔又樂於助人

佢地都想有時候
有人保護佢地

所以男仔會想同女仔做朋友
不過有時候諗多係正常
因為大家生理反應影響
所以我地更加要平常心面對
我地要體諒別人既感受
唔做我男朋友
無問題

因為佢令你見到
你既世界既另一面
令人心動既一面
回想同佢一齊個刻
係唔係好美好
好甜美
係你重未試過既感受
請好好享受佢帶比你既野
而唔係強搶，要求
大家舒服就係最好既延續

我都覺 都可以只係zip時間

你成日去諗人哋對你有冇意思係冇意思㗎 擴闊下你自己嘅社交圈子 識多啲唔同嘅女女 冇幾耐你就會發覺 其實拍拖係好撚慘㗎

四個鐘無覆
但見佢有on ig wtsapp 手機game
就係唔覆我 再問又有乜意思

要保持平常心 當識個朋友咁

學識唔好俾人左右到自己情緒，慢慢就會放開

而家已經懶得睇佢幾時on

同年28，係咪對女仔黎講出左幾次街其實唔代表啲乜野？
我成日都有留意佢whatsapp last seen, on過都唔揾我。

如果係我單獨同個男仔出幾次街係代表對佢有好感，但唔知男仔係唔係咁諗

好欣賞巴打你最後個段，做唔成情侶，都多謝佢令到我有好感，暗戀到可以鼓起勇氣踏出第一步嘅過程，可以有開始下一段喜歡嘅動力，呢個post睇完我都有釋懷嘅感覺，原來咁多巴打絲都有呢個問題 旅行當然以欣賞美景為主，買到d乜手信其實有乜所謂

係寂寞...

lm

係唔敢再搵

You are not alone
所有人都會有呢種體驗

你都會講得好好👏🏻👏🏻
暗戀到可以鼓起勇氣
踏出第一步既過程
可以有開始下一段喜歡既動力

個過程一定好正
只有你同佢獨享
其他人無法擁有
呢樣先係最珍貴既野

重有一點我都好喜歡
你用旅程黎比喻愛情
我完全認同你既講法
100分

旅行既我最主要係
睇邊個同我去
分享旅途中既趣事
享受當刻
手信都會係臨上機先買
而相都無乜幾可會睇返

但開心既回憶
我隨時可以想起
因為已經刻左落個心度
我會永遠記得呢個人同呢個地方
真係好正

之前主動過 衰咗。。
宜家嘅心態 幾中意都寧願做朋友 逼自己唔好咁在
至少 做朋友我可以一輩子擁有你呀

我都係咁。。。

same 好驚俾對方知我鍾意佢
好努力咁扮自己只係focus on公事...
其實同時間approach佢

好憎自己
覺得自己好唔專業...

其實我對佢來講都係可有可無
佢只不過嚟搵我攝時間
如果真係鍾意你就唔會咁輕易放手
但係有時真係無得唔認命
有啲嘢 唔屬於你 就係唔屬於你
勉強 日日埋怨自己點解得唔到
睇清自己 放下執著 就會開心啲

我已經俾佢hurt過一次 咁樣繼續折磨自己真係好咩

其實我又點會唔明白你內心
你有幾care我 我對你幾重要你估我唔知咩
醒起我咪撩下我傾 突然唔想傾咪hea下我咯
可以當我可有可無
我係到日日 mon住佢last seen 奢求佢搵我
見到佢msg已經可以開心成日

唉 點解要做到咁
真係要放手了 投資下自己度咪仲好

明知自己配唔起人唯有早日放低
每次打完嘢都係唔好意思sd出去

點睇成日秒覆ig story 但我覆左佢之後 佢永世都隔十幾個鐘先覆返我/唔覆 我知佢一定睇左

我諗佢真係唔鍾意我
可能我d whatsapp太長太chur
佢都講明想face to face傾，唔想打字...

唔洗怕
唔需要太唔開心

咪比D時間同空間佢lo!
咪只打十隻字比佢lo!
咪唔好再whatsapp 佢，見面再傾lo!

就算佢已經無再進一步既諗法
都唔太緊要ga

最重要既係
你有無係呢件事裏面學習到D咩？
有無需要改善既地方？
如果下次再出現相同既問題
你能唔能夠順利咁處理？
我覺得呢D野比個男仔更重要
因為你學識左就一生受用

你又唔係趕去邊

而且你係一個有吸引力既人
請你要相信自己
我又唔覺得你無左呢次之後
永遠都唔會再遇到

日本有個好出名既女漫畫家
佢覺得自己會一輩子獨身
點知佢49歲(好似係呢個數字,唔太記得清楚）
有個男仔送貨
真係自己送上門
佢就結左婚啦！重好開心tim!

呢個反而係一次好好既機會
反省一下
自己有咩地方可以改變
成為一個更好既人

而你個破棧係社交禮儀
同需要細心領聽別人既需要
呢兩方面

做人要簡單直接
佢話咩就咩
自己唔需要多想
太多既drama 對你係有害的
7字真言送比你
冷靜、放鬆、平常心

坦白講
所以人都鐘意好既野
美麗既住屋環境
友好既社區關系
完整既棄置垃圾處理設施
完善既保安管理
多元化既配套設備，例如大型商場及地鐵站
有邊個唔想去住？
800萬，4百尺都大把人要

見到上面啲留言 以為係自己打嘅

結果佢約咗我出嚟，傾咗幾個鐘...
但依d係唔係叫鐘意... 佢不停地話只係唔想打字，所以先約出嚟

每個人社交方式都唔一樣
但同得你傾幾個鐘
都係願意付出建立關系既人
呢樣係不分男女

鐘唔鐘意你呢個問題要問你自己
因為感受係最真實

你覺得佢著唔著緊你？
願唔願意為你付出？
不論時間或金錢？
你覺得，佢同你一齊個陣個心係唔係o係你度？
你覺得佢係唔係只想同你keep住玩樂？
而無其他發展可能既意思？

第二樣野係
絲打你自己個打算
你有無諗過你想要個咩關系？
你願意順從別人一切，自己點都無所謂？
你願意做下把位？
佢對你點都無所謂？
只要佢成為你男朋友或者老公？
能夠接受佢可能有另一個女朋友？(因為佢有好多時間，而且你又未夠了解佢會唔會，所以呢個可能性係好大。）

你要為自己設定一個低缐
尊嚴係對每個人都好重要
你願意付出幾多
去換取佢既注視
而呢種代價值唔值得？

我就咁睇
當你自己都有疑惑
點解重要迫自己
點解唔相信自己既直覺

而且個個人都唔係想陪伴你既時候
你又何必叫佢另一伴
如果我係你
我會去搵另外一個
能夠注視我既人
唔會怕每日見到我打既字
然後會用voicemail 覆我既人
初初既來往已經咁多障礙
何況以後？
比個機會自己去搵個更合自己既人啦

傲嬌囉